一人一個瞓係醫院可以做嘅嘢

好悶

叫護士姐姐幫你出火

睇護士

全部護士婆婆黎

連登是咪冇正常答案

小心啲講野一陣護士姐姐見到你個post，吊鹽水要插多幾下先插好

叫屋企人帶啲書呀遊戲機過嚟

對唔住

叫護士婆婆幫你出火

守身如玉

上連登囉

玩屎

都底咩係正常？如果連登仔講嘢咁賤,會正經咁覆你.咁又係咪正常呢？如果呢道會正常咁覆你先係唔正常嘅表現.

有冇靚仔護士哥哥醫生可以昅下仔

咁你呢個係咪正常既回覆

照鏡咪吸到

原來係你 聽日打針趁機吉多幾下 變態佬

吉patpat

揾游魂野鬼嚇9人

扮柯唔到尿叫姑娘幫你插尿喉

因咩事要訓先

叫屋企人拎啲書比你睇